有冇人好鍾意打電話俾有另一半嘅fd?

明知人有男朋友/女朋友就唔好成日打黎啦
你啲心事/煩惱冇人想知呀
屌你老母

呢d野應該留俾另一半自己處理

另一半已經成日hea鳩佢

但都仲係成日打黎 好撚厚面皮